[益力多] 而家d人仲會唔會咬爆個底黎飲

好多年無試過，啱啱咬爆左支又幾好feel

會：
唔會：

完全唔明為乜

咪係 咁飲型d？

係咪得80後先會

飲耐d/飲到個底d漬

唔夠力咬爆

乜9咬爆個底？

我第一次見人咁飲嗰陣覺得人類智慧原來係無最低極限
其實搖一搖就飲到底

係放落冰格 變冰 先咬底食 唔係咬底飲

你90後?

可以送去青山...咁反智嘅行為

食埋啲膠落肚

其實個原因係窮 唔捨得咁快飲哂咁樣慢慢飲

第一次見人咁樣飲

真有種第一次見到人地除褲放屁既感覺

飲埋啲膠落肚